今日證明左啲狗先最想我地死

前日定琴日開左個post問應唔應該殺警
當日有部份人仲話我無膽
事實證明今時今日啲狗先最想你死呀屌你老母
打狗又唔見你死
你比人打會死架？
屌你開槍，痴線

有手足真係想殺警，一撚定唔割，屌佢老母閪

推

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

老閪都唔割

犬ok
幼犬犬乸就唔岩數